認真代友問，巴打接唔接受到女朋友同男性朋友睇演唱會

假設有申報有講明

正評: 接受到
負評: 不能接受

咁點解你朋友唔同佢女朋友睇

其實有申報 有講明 冇咩問題呀

驚乜撚
睇演唱會啫 又唔係去做啲咩
咁驚不如唔好比條仔出街

睇演唱會都唔得

帽事嘅

如果條仔係gay既我ok

3人行或以上OK

一定唔俾啦
等陣佢地睇到興興地搞埋野點算

雞

咁你唔買飛同佢睇

男朋友同你申報左講明左話同女性朋友去睇戲你覺得有冇問題呀咁

講真
如果女朋友同個條仔好耐見一次睇一次演唱會點解唔俾?
你話佢地成日出街再睇演唱會當然唔俾

拍拖趕絕條女既異性咁驚青不如打飛機啦

睇完演唱會往往會有股意猶未盡既感覺, 耳邊仲有強勁音樂響緊, 現實仲好虛幻, 而且精神仍然高潮

正好身邊有個外表唔錯既SP,, 唔爆房點抒發到? 至於點解咁遲先報到?? 等出會場囉, 等車囉